經過「反送中」一役 大家會唔會原諒泛民？

如題

未嬴左咩野，過左幾日睇下有咩成效先

我地仲係一樣都未爭到，仲係輸緊，香港人我地仲係輸緊

我地冇見到惡法撤回
暴動控罪未撤走
警察依然逍遙
林鄭依然高高在上
被捕既抗爭者仍未釋放

再加上眼前的國歌法二讀，同人工島

我覺得「撤回」同「擱置」呢啲只係字眼上嘅問題。即使林鄭真係「撤回」，他日政府都好可能以另一種形式重推惡法。共匪非常渴望搾乾香港嘅資源，並且完全同化香港，所以惡法始終有一日會死灰復燃。

經過「反送中」一役，身邊成日屌泛民嘅，今次都對泛民嘅表現讚譽有加。喺我眼中，泛民依然好廢，但正如你所講，抗爭路仍漫長。我成日喺度諗，如果香港未來冇左呢批仲未被dq 嘅反建制勢力到底會點。

字眼好緊要，呢個係權力之爭，(面似柔，實則內裡剛硬無比，睇返"咪搞我後面條片，楊ONQ都有呢種技巧)

佢跟我地的字眼，姐係政府順市民，佢要向市民屈服，係ACKNOWLEDGEMENT的一種，佢的銳氣/權威被會挫，警隊/建制班人的人自此都唔會放肆。

就算佢將來再提呢條惡法，假借其他名，香港人如果今次令政府屈服， 將來都一定可以，以及其他左右民生的重大法案。

加上「撤回」同「擱置」，確係兩個意思，佢唔肯跟，姐係佢仲企硬緊，亦都打算將來再提。

再者，係法律英語，呢個應該係revoke/dismiss v.s suspend 的意思，意思係唔同，當然呢項就留返比人法律人仕解釋

佢架左把刀係我條頸，佢會撤回把刀。
佢架左把刀係我條頸，佢會擱置把刀。

聽落我覺得有分別

會原諒一部分，鄺俊宇really really respect
至於蟲太慢必陳淑莊果d就清算得

仲有黃碧雲條仆街

咦，雲雲唔係發夢喺前線食煙咩？定係我膠左